Сплошные шары~--- алюминиевый и железный уравновешены на рычаге. Нарушится ли равновесие, если оба шара полностью погрузить в воду?\\
Рассмотрите случае когда шары имеют 
\begin{enumtask}
 \item одинаковую массу;
 \item одинаковый объём.
\end{enumtask} 